# goodWeb

Projeto de aula, matéria: Tópicos em Desenvolvimento de Sistemas e Lab. de Desenvolvimento de sistemas

#Subsecao

#definicao do time de projeto

**# Allan Navas: Project Owner

**# Sergio : Dev.

**# Gustavo : Full Stack
